HD疑問

我報咗一個HD課程 交晒學費
但係之後發現個課程伏伏地
所以想問下有冇得轉另一科HD?
如果有既話我應該點做？
唔該各位巴打絲打

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

正常就唔得既 因為人地已經set 好曬冇得轉科

睇下你間野退學費接受嘅原因係咩囉
博下有無酌情處理